外國返嚟既人，請入警署吐膿痰

老鳳認同

吐痰師

唔爭在儲一樽益力多精入曱甴屋周圍抹